垃圾達哥， 德文china就喺讀千那

達